bauhaus啲員工真係藍到仆街

話說我同朋友去左bauhaus返幾日開倉
吹吹下水講到啲政治問題
有個全職既過黎搭嗲話你有200萬人姐
我仲有500萬人係我果邊呀

食飯果時佢會叫哂所有人外賣
跟住我地提議不如叫黃店比幾個選擇佢揀
佢又話唔喎 點解要分化 係都要叫藍店
人工又唔高 攰撚到仆街
啲老野全職又當啲兼職員工狗咁撚
少少尊重都唔識 真係痴撚線公司 898
Btw如果佢招聘請人 唔好見工入去
無謂主動去比啲藍絲老野撚

500萬

有個全職既過黎搭嗲話你有200萬人姐，我仲有500萬人係我果邊呀<< 呢句都唔識駁番佢?

返左幾日就冇做
名都唔識叫
淨係叫人Number
當我係黑警定監躉呀

我諗住話投票已經證明一切
不過佢行住黎講 走得好快
唔通追住佢黎討論咩

唔好亂屈喎，佢老細黃到痴線，唔高調講得咋喎。

500慢人

bauhaus 狗咪同普通藍絲一樣低學歷賤種先做

黨鐵前線好黃論？
員工藍都唔關事？
On9

Banhaus又係閪工黎
之前去office啲人個個都藍

奉勸一句，出黎做野真係少講政治為妙，除非你好肯定佢係黃，況且零售業呢啲手停口停既工種主打都係藍絲，無謂因為呢啲影響自己，況且都係忍幾日姐

利申，N年前返過九龍灣bauhaus開倉，啲長工個個都西撚到，啲3更加係7到仆街

呢句真係萬能key黎
曲到圓

好肯定佢老細有份一齊出黎食過煙，
真係識佢既一定知係咩立場

你就求其up個冇名既員工就出黎分化？

我分化嚟托柒呀
事實係點我就講咩
你都係鳩up話識佢老細炸
我又要信你呀

冇計 點都會有一兩句帶過
之後都係講返啲on9野多
不過返幾日既工都要管人講咩話題
又唔識尊重人 咁都無謂去返

咪撚理佢啦

一句講哂
呢間野有啲咩開倉招聘野之類既唔好做

你唔問下撐狗撐政府集會有幾多人？

呢間垃圾年年蝕大錢點解仲可以做落去

呢啲佢地睇唔到
自稱沉默大多數

大把港豬廢中廢老買佢啲野啦

真心唔明, 次次行過都唔覺有人入去買野

你做兼職就屌佢老母啦
使閪比面佢咩
做幾日就唔做架啦

我有
屌完之後佢都嚇親 之後全日都冇同我講野
返到去先用wts同我講 鬼鬼鼠鼠咁
以為個個都係綿羊呀 依家香港人已經唔同晒

乜唔出嚟果500萬人全部等如係藍嘅咩？咩邏輯嚟架？

佢哋圍內個個藍既又唔走出去睇下
咪覺得自己係大多數囉

希望有上連登既手足以後唔好返呢間開倉

我都有返過啲長工極藍

我同我fd已經冇做
不過仲有係果度識既同事係果度返
今日聽到佢講話叫我搵啲黑衣人上去喎
唔知影視緊啲乜野拿

希望有上連登既手足以後唔好返呢間既開倉

我會每日一推為免有人再中伏

全球有七十幾億人
支那得十幾億
換言之仲有六十幾億係我果邊

ON撚9 撐黑警集會得幾百人, 咁即係全香港其他果七百幾萬人係反黑警?
次次聽D 藍屍講500 萬無出就係支持逃犯條例真係得啖笑
聽收音機經常聽到
講得出呢D 說話真係智力有限

有出等於表左態反對, 但唔出唔等於左態支持
唔出可以係好多原因

只可以講，BAUHAUS 一向出晒名刻薄，留得低既舊人更係串串共，因為新人好多做一兩個月就走，佢地唔會因為你係人才或做得野就留你。
最好你日日OT做死，佢地都唔會多謝你。

佢話今日有hr聯絡我出糧
不過冇左件事 係咪拖我糧
搵唔搵勞工處好

拖就唔會既，話晒都係上市公司。不過呢D公司真係早走早著，D人走得太密佢地入面都慣晒，無乜人做得長，因為一來太多老屎勿，二來因為入面D野亂到仆街，老闆個宗旨話公司要有活力，要多D換新血，所以成日都會請新人接手舊人既野(亂既原因)，但講到尾只係想用盡你，到你頂唔順先走，佢就賺晒。除非你係老細D親戚朋友，否則真係無情講架，連做左廿年既老臣子都照炒

純粹想玩下野
又話黑衣人又點咁
我而家就係要呢度既所有人唔返佢

點都追擊佢架啦
藍撚到咁 全部人咪撚返

每日一推

呢間野啲員工一向柒下柒下
唔理黃藍定大減價都唔會買佢

每日二推

警世

_______前線係黃

500萬，但又要輸區選，佢智障？

以前做過全職日日跑數
跑到人都癲
最後做左3個月唔岩做都走人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel